## Теоретический вопрос

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
 ===========================================================================================

- Интерпритатор JavaScript при выполнении кода - поднимает объявления переменных через var и 
Function Declaration в начало области видимости(они доступны до объявления со значением undefined);

- В функции переменная через var, может подняться(всплыть)в начало тела функции и быть доступна за
 пределами блоков(блок с фигурными скобками, циклы,условие if) в области видимости функции со
 значением  undefined. Такие особенности иногда приводят к ошибкам в коде.
 
- В ES6 ввели область видимости на блочном уровне(блок с фигурными скобками, циклы,условие if).

- Переменные объявленные через let и const внутри блока(блок с фигурными скобками, циклы, условие if),
 будет доступна только в области видимости этого блока;
 
- Переменная через let при повторном переопределении той-же переменной  внутри блока даст синтаксическую ошибку,
через var можно переопределить;

- let можно перезаписать значение;

- Попытка доступа к переменным через let и const до объявления - вместо undefined, как у var - даст ссылочную ошибку;

- Переменная через const(константа) - значение не может быть изменено после определения (перезапись и переопределение.
 С объектом - значения можно поменять - меняется содержимое объекта, а не его привязка на ссылку. 


 2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
====================================================================
- Рекомендуется использовать let или const, поскольку они приводят к меньшему количеству ошибок в коде;

- У переменной через var - большая область видимости, что может привести к непредвиденым
 перезаписям данных в коде.
 
 
 ========================================================================================================
 
 ## Задание

Реализовать простую программу на Javascript, которая будет взаимодействовать с пользователем с помощью модальных окон браузера - `alert`, `prompt`, `confirm`.

#### Технические требования:
- Считать с помощью модельного окна браузера данные пользователя: имя и возраст. 
- Если возраст меньше 18 лет - показать на экране сообщение: `You are not allowed to visit this website`.
- Если возраст от 18 до 22 лет (включительно) - показать окно со следующим сообщением: `Are you sure you want to continue?` и кнопками `Ok`, `Cancel`. Если пользователь нажал `Ok`, показать на экране сообщение: `Welcome, ` + имя пользователя. Если пользователь нажал `Cancel`, показать на экране сообщение: `You are not allowed to visit this website`.   
- Если возраст больше 22 лет - показать на экране сообщение: `Welcome, ` + имя пользователя.
- Обязательно необходимо использовать синтаксис ES6 (ES2015) при создании переменных.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел имя, либо при вводе возраста указал не число - спросить имя и возраст заново (при этом значением по умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).

#### Литература:
- [Взаимодействие с пользователем: alert, prompt, confirm](https://learn.javascript.ru/uibasic)
- [Переменные: let и const](https://learn.javascript.ru/let-const)



